[PC/PS4/XBOX] 隻狼討論區 [10] 忍殺！SHINOBI EXECUTION!

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做

Q:龍咳有咩影響？
A:除咗人會咳之外 會減少(冥助)機率 唔會咳死人

Q:反雷要點反？
A:跳起中雷之後落地前R1

Q:有無話行邊條路先？
A:無 行邊條路都一樣係打嘅boss先後次序唔同

Q:好難玩啲招好難避點先玩得好啲？
A:隻狼主要以格擋招架為主建議先練熟招架
因應對手出招配返招架/識破/跳踩 自然得心應手
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

準備玩第三週目hard mode+鐘鬼
直接speedrun 打啲boss算
啲卒仔煩到嘔

講返呢隻憎,首次我點跟足哂都暗殺唔到佢,跳落個下無紅點

咁可能你角度唔啱 再去上面高啲棵樹試
你search下其他片 唔係得一個位可以跳

跟佢呢招遊花園仲實際

識玩一定係清寄鷹眾同變色龍

或者係咁係啲樹飛黎飛去都得, 好安全
破戒僧好易打
暗殺唔到咪慢慢打

卡左2個鐘7槍....

唔怕老實同你講 我初見嘅時候仲外鄉人過佢
我玩蜘蛛俠圍住佢飛等佢個幻象消失
我見好似冇乜人用呢招打 原創

埋身打唔好俾佢出連刺
同埋會高機率出大橫掃就踩頭

終於白金完，都係葦名槍法卡最耐

係邊個位？ 未見過嘅

我打呢隻game最大缺點係無耐性...唔鍾意同佢perry

最終boss戰呀爺有咩技巧先過到

我揾到差邊啲了
原來兩粒係兩幅畫既暗門
一個粒係打百足下面個洞 入面竟然仲有暗道
之前睇唔到暗道

終於做晒2個結局既前置任務
巴打們可唔可以講下最終boss係邊隻
等我可以打之前save

隻game有講過呢個故事咩
點解我好似冇乜印象

玄一郎+一心

我搵到個刷經刷錢既好地方
忍者襲城個時去古墳遺址(即城後門)之後調頭走,有一隻長槍僧同兵
之後發現左向右邊有門走去橋,前面有隻大將同隻兵仔,走到埋去個時有隻殘疾忍者跳落黎打班兵,跟住你可以暗殺左隻大將+傀儡術等隻大將同隻忍者隻秋再執雞/就咁打死三隻,隻僧同隻兵有時會過埋黎/唔過
如果無過黎你可以殺哂個三條友之後去返右邊門個位暗殺返個兩隻轉頭
之後直行再轉右再直行又有兩隻兵企咗係度俾你暗殺

2隻勁野每隻都5-6百經,加埋4隻雜魚都加加埋埋成千幾經拎,錢都係5-6百蚊(加埋哂),需時一分幾鐘左右
有無d仲多過佢地又快d?

有無人教下ps4點用psn直接backup save?同埋點樣load返？

長僧+忍者+大將=三隻先岩

刷經的話義父3年前有個point 30秒有2400經

邊個位???

1分鐘8000經

過左噴毒肥肥之後個佛

痴孖根
3年前義父點撚樣打呀
p1都咁撚癲

肥肥之後唔係打阿婆咩?

睇左先知原來神隱咁樣用

呢個係咪打埋櫻龍先有既第二次攻城?

yes

仲未到

等佢放爆竹打鳩佢

點樣先偷聽到一心同永真傾計
一心房得佢自己

進度：揀左唔捨棄，打完義父，點左香
比左卿子食杮

去返主畫面對住隻狼logo禁option之後上傳遊戲檔

打完義父 無偷聽直接同個皇子傾計
係咪無得返3年前打？

有得返 我燒左香打完真破戒都返到

終於打贏嗟怨之鬼
打耐左發覺其實都唔係太難
埋身追住打 追唔切就用火傘
危就一定係跳
打到頭痛

食左杮食左飯團但未比本書
佢好辛苦但我只可以do nothing
仲有無得救
PS 打完義父

應該係最難打
我打左差唔多接近三個鐘
final boss就一個鐘多d搞掂

爆機 按印象死得最多排名如下

義父
獅猿
貓頭鷹
劍聖
嗟怨
鬼形部
破戒x2
弦一郎
無頭
阿蝶
3猴櫻龍

城鎮個虎門口外仲快仲多

我咁打
火鳥跳遠到佢插唔到你好安全

嗰時e3已經笑緊乜依家興斷手咩

源之宮第4個check point到未
行去後面有兩隻打1下就死 我每次打死就跑翻去休息再刷 10零廿秒一次 仲唔洗用紙人

跳過火鳥後可以識破義父
火鳥出招動作極明顯,而且慢,你絕對有時間較好位置同角度跳過佢
之後個突刺亦都係明顯到極,好容易識破
出火鳥係你最應該攻擊既時機,希望各位唔好再浪費光陰同佢撚雀

想易打d既,所有攻擊時刻都用一文字二連,包你黃bar唔會爆

我反而唔會咁遠 近d可以順便識破埋佢

偷聽完之後要去邊

隻野比想像中難打 雖然知點打
要不斷識破

義父p2就係靠跳火鳥+識破黎做輸出
食硬咁滯唔好浪費

傳送去樓上，英麻會上咗去

好似自從蛇叔玩義肢，好多驚都跟風

有時火鳥大近比d柱卡視角就奶野

第一次打 阿蝶婆婆打到p2 一半
之後再打p1就玩完

成個痴漢咁痴住佢打就岩
圈圈斬不斷loop易到喊

聽晚返屋企試下先

第一次見到比佢嚇親

劍聖比想像中易太多
5次左右就過到
感覺三年前義父>>>>嗟怨>劍聖

diu 我頭先終於過到劍聖
諗住出game save 低返黎
可以開哂三個結局
唔知禁錯d 咩，洗左個save
入返game變返去未打櫻龍之前
又要再打過條仆街古惑抆槍呀伯

可能我禁錯左將online 個save 抄左落黎system
但唔係應該兩個同步架咩
正確方法係咪要出game>
upload to online storage
然後uncheck auto upload
入返game 每開完一個結局再出黎
download to system 咁？

有冇高手指教 二週目 鐘鬼 義父打法？
磨勁耐先扣少少血
好辛苦

熄左機都仲聽到源之宮d笛聲

lm

想問唔同位既供養眾係咪賣唔同野

係

有無咩特別道具係某D位先搵到

其實佢地係咪特登搵啲最冇可能有人去嘅地方嚟擺擋

隻狼D精英怪好鳩屎
一定會有成堆小怪係隔離
由其三年前 BOSS 前果隻精英怪 雖然有隻NPC幫手
D火把佬 勁撚煩 一打就幾下 仲要係咁危 一清得慢就變左1 VS N

屌 毒佬都過唔到

我都係第一次就咁打

我打完弦一郎先知有NPC會賣野

第二次三年前仲鳩屎

第2次得隻忍者姐，後期藍色個隻仲煩，啲怪又勁，暗殺又慢

呢隻嘢真係全game最on9,仲要打足4次又悶又唔好玩

全game第一煩膠

唔得㗎，一彈隻game就一定係你渣過唔到先屌，隻game一定係完美

Btw毒佬同佢3隻reskin全部都係垃圾哂時間又唔好玩，佢都唔撚打你嘅，格哂都要打到佢9成血先殺得，真係on撚99㗎喎，啲卒又多，成隻game剩係得佢咁撚多卒

仲講緊

留名

係垃圾就垃圾㗎啦，好玩個啲位都仲講緊㗎

原來庶係擋到師猿叫

有冇CHING有中期刷經刷錢好地方

入侵後武士待命室

我打到獅猿咋 好似仲未入侵

其實水生都好似幾好，易打又不停出

而家刷緊水生個忍者

刷錢想做買咩野？
留番後期刷內府啲兵會效率高好多

其實係刷經, 順便刷錢, 平時係咁死, 都儲唔倒好多技能點

如果唔係解成就完全唔使刷經，要刷都唔會一周刷

果個忍者效率麻麻地

各有各玩法姐

有無人覺得打到中後期變返ds玩法
Loop到波士出同一招偷一兩刀，偷到半血先加軀幹值忍殺

其實都冇咩動作game唔係咁玩

中後期都係駁刀 一刀一刀偷得嚟蚊瞓

我估佢意思係隻boss滿血果陣先偷刀
扣到血先開始玩番格劍？
事實我自已都覺某啲boss條血如果唔扣過某個位 條軀幹回復速度快過你打
特別多周目開左鐘鬼/苦難

除咗獸類同影破戒冇咩邊隻要磨血

DLC 如果加pvp就正 簡精英敵人d模組同人格劍

三年前義父一定要

變咗鬥放爆竹唔係隻隻game都岩pvp

佢偷刀意思應該係打兩野走
其實除某幾隻大型怪獸之外都可以就咁硬碰硬
多週目開苦難應該叫更加鼓勵你打爆條軀幹值
當然一開始累積唔到啲咩但係駁駁下刀就會扣到血
而且一路唔佢抖先至容易爆

Dmc Crossover 啦

唔駛 其實同義父打法差唔多
係多咗啲危同變種招同接招快
都係可以狂打

水生村女鬼夠話要神紙要磨血啦，其實未又係擋到爆體不過未夠技術都係要主子個符頂住，擋咗都扣唔識玩

先手=俾人parry

一定會變兩條友企係度

我覺。
我天守閣義父後基本上都係DS玩法.....當然除左精英小怪啦。
隻嗟怨之鬼琴晚卡左我五粒鐘。
不過我發覺其實火傘真係唔駛，但係愛哭鬼同神紙真係要。打到P3尾覺得自己個心跳得勁快 lol

水生的凜可唔可以skip? 造反完再打得唔得

火傘擋佢跳起果招可以片多佢幾刀喎,我覺得必要

冇開到三年前義父條線，儲唔齊d佛珠

苦難其實就係要求每一下都完美招架
所以打啲招式快多變接招密會好大壓力
因為自己條軀幹長期滿 一擋唔到就跪低
不過真係幾好玩

唔用面具升嘅話
攻擊力上限係幾多？

其實都係，但係要小心爆風果下，如果早左收傘就會吹走...

磨血要講埋咩程度 以你講果隻怪為例
100%無扣過佢血黎檔 隨時唔小心俾佢斬中一下起番身既時間佢已經回番哂條軀幹
但只要磨走佢1/4血左右 佢條軀幹明顯加得上去又跌得慢左

拎左粒棲宿之石之後要去邊,返唔到葦名城既

去廢棄地牢殺返上去

火雞伯段片？我自己覺得幾有效率，四隻幻影寄鷹眾加堆小怪都有三千經

Btw,原來招佛山無影腳幾勁，對待水生村阿凜簡直一流

其實多周目既boss係咪難在血多左傷害高左？打法係咪都無分別？

認同，淨玩體幹係高手玩法
去到中後期，我覺得基本要磨血，同埋小心為上。
中後期敵人明顯攻擊力高左。好似後期火刀佬，平砍扣你一半，你食兩刀就死。投技扣你九成血，你隔來比火燒多下即死....
其實拼刀性價比真係一般。

佐助用鐵傘過 死到第三次就過左

成隻game就係考你招架同反擊
弦一郎係測驗 劍聖就係考試
如果慣咗偷刀咁玩 之後一定會卡

暫時打到門口隻破戒卡咗

偷刀唔算反擊咩 ,
避完再斬

dmc隻義肢弱撚到仆街
隻狼用義肢都係差架啦，古代野到埋呢啲超現實既野
如果無咗義肢成個設定會好咗好多

偷完半條體力先去擋到佢無軀幹值
滿血好多boss都無可能齋擋就贏
擋幾擋自己條bar都爆哂

唔係話特登唔扣佢血，而係唔好打兩下又走，一邊打一邊磨一邊擋大部分人類都係8成血到就可以忍殺，隻game係非常之鼓勵埋身格，因為你迫完對方擋，佢可以出嘅招由10招變成兩三招，係易應付好多

偷到半條血你斬死佢仲快過打爆軀幹值啦
本身招架目的其中一個就係令你更容易反擊
偷個效率差過招架完再反擊好多
如果偷到半條血 繼續偷埋佢好過

想白金
刷技能點係 二週目 三年前義父 好
定三週目刷好 （ 三週目 會玩修羅 結局 好似無咩位好刷）

好似都係 ,
琴晚打破戒僧 , 發現有D位可以招架完斬到佢一下 ,
再加埋佢跳斬同噴蟲時又可以偷刀 ,
係打得快D

如果你玩三週目咁就三週目先刷啦
本身你打三週目啲boss已經有經
升少幾級唔駛刷咁耐

所以我2周玩修羅

一周目既話好似14

血少軀幹值加得快,唔駛下下perfect parry都會好快累積上去
血多就回得好快,除非真係做到下下parry,否則回一回血或者回軀幹值對手都會回埋一份
無失誤玩法就話下下引對手出招唔俾佢回氣啫,手殘果D(我)偷半條血之後易打好多

血唔係影響回復得幾快咩，加一樣係加咁多軀幹

Btw我都手殘，但係禁住嚟打真係易過磨血，如果你不停攻啲王得兩三招應對，你一淆底跑圈就好多意想唔到嘅招放出嚟

我個意思係就算你要先扣佢半條血先
就咁對攻招架反擊都係快過你慢慢偷
仲要你偷都唔係絕對安全
咁你快啲扣到佢血易啲儲滿軀幹值減少出錯
唔係仲好？ 打得耐咗正常都會容易出錯

我差劍聖未打。
但係我真心覺得後期唔駛偷刀的王，得獅猿同真破戒....
幻影破戒我都係要一劍劍打

同番岩先講一樣 講偷刀,磨血要最好講埋咩程度 唔係好易誤會
e.g 成場解lock 圍住隻boss跑 有破綻先突刺一刀loop 呢種偷刀方法無問題但消耗時間極耐又悶

相反睇準時機斬兩刀再閃/檔咁去偷去磨25%血打後再玩格劍算係合理
根據呢度指（大陸網 日文攻略？）

#3張圖寫75%以上係完全回復軀體速度
之後以比例跌落去
所以解釋左某啲boss set左好厚血/軀體一開始係回復快過你打

琉璃火好似有用啲
btw我好少用忍具

琉璃火炎上唔到人，燒鬼又唔係特别痛，上紙斬仲好

其實我感覺上，中後期。其實比較好的打法係扣血。
但係招架都要識，因為有d招唔擋，淨係避係好難避。
我天守閣義父都係慢慢打。但係例如佢衝過來好快砍一下果招，其實淨係避係基本上避唔到，要擋。
但係佢掟鏢跳砍果招，擋都得，但係反而個性價比冇咁高。避重可以斬多幾下....
其實中後期我覺得係混合左避同擋

我無聊果陣會搵d兵仔噴火燒下佢地

避擋混合係正常 但係都可以多埋身打追擊
人型boss你一埋身好多麻煩招都出唔到
而且佢出招前你可以斬佢cut招
義父為例你多埋身打佢啲跳起 大動作斬都cut到
咁你又賺咗一兩刀 比起你拉開距離偷好得多

咁要睇下點為之對攻,我打義父呀一心果D滿血時完全唔會先手
招架到就招架,條bar滿哂就走後D回氣,對手一定會有兩三招好大空振 (好似義父掃完刀駁一文字可以打,一心一文字parry到又可以打咁)

我睇有D人打法係招架完之後都係貼住個boss令佢回唔到氣,呢個我真係做唔到,咁打法會爆檔俾人秒

問多次先 鐘鬼佛堂果度門有無人識得開？

見住隔離有野，度門寫從這邊打不開

但又搵唔到路上黎

搵到了

喺攞紅白風車個位右邊跳落去擁白風車 再上

咁我又未試過咁斷佢招。
不過其實近距離打應該幾時出刀? 成日都兩個一齊出刀，然後就自己中招

想問一問三年前個關...

你拎漏咗嘢，係火場重新行一次應該會知漏乜

打左兩晚終於屌死左弦一郎

Thanks bro. 🙏🏼

對攻咪即係佢攻完到我攻 唔停咁迫佢招架返我
咁樣招式變化少咗你就易掌握佢出咩招要點做
如果係專心擋等大空檔先斬兩刀 效率比較差
真係驚唔掂 可以試下照埋身打揀招嚟擋
好似劍聖p2有啲大範圍連擊最尾接危突刺
我就會跳開等佢最尾嗰下識破
因為佢攻擊期間唔會回軀幹
你識破完又可以繼續搶攻

義父你唔攻佢佢未不停回軀幹囉，同現實一樣你剩係防守反擊就比對方攞主動，你要應對十樣嘢，你一迫佢擋佢得兩三招出仲唔使比佢回軀幹，一行行企企就斬佢一下迫佢擋而唔係一咪跑到老遠等佢出跳斬

幾時出個個唔同要靠你觀察
如果你同佢一齊出刀你中就下次早佢少少出刀
cut招都係熟咗啲招先用 正常都係守咗先
睇熟佢啲招嘅快慢就可以cut

Ng+打噃弦一朗成日比佢陰，佢招插真係好春慢，危完半秒先識破都係太快，慣咗劍聖個速度同埋攪到唔識避佢招捉居然要重生2次，但係p3一樣咁易

覺得麻煩唔識破佢都得 向佢背脊避又都多兩刀

打到金剛山三隻草帽之後冇路行
入去個好多爬爬怪個墓穴又兜番出黎

入去坐火
有鈴就搖鈴,無鈴就未開劇情可以走人

其實D忍具真係女幾好用
噴火係超好用 前題係你學左忍具流招奧義
超咁噴火對多毛既野超有效 特別係寄鷹眾班粉皮
刀上左火之後斬人打細 Boss 超有用 上左火就算對面擋一樣會擋到炎上
一炎上有成 4-5 秒比你任斬 好多細 Boss 都有效
火/暗鐵傘可以擋到好多野 比 R1 更穩陣 擋完斬果下仲好大力下 差唔多等於你斬 3 刀
炮仗時好時唔好 有時出左中左但對手出緊招會無視左佢
愛哭鬼唔洗講

仲有風爭

佢應該未到

我好似好多野仲未打
馬嬲王同傳說中隻破戒僧都未見

打噃轉頭真係不停比佢陰，佢combo完有得插有得掃有得就咁斬開頭打佢唔會中，慣咗打後期成日以為佢掃點知冇危，佢招捉又係太耐冇應付打贏劍聖比弦一朗陰真係樣衰

聽唔明係咪可以番轉頭
入到間廟得個全GAME講野最慢個方丈

果條路係咪都係金剛山入面
係咪好多落山有隻馬嬲吊係樹果條

唔係 係葦名城嗰頭

引水城樓嗰頭?

其實3猴前個方丈去咗邊?佢話完後悔比完信就搵唔噃

點解殺左個不死教練
跌左舊野但冇得執
係咪BUG左

用正方吸

尋晚係到計緊漏左一粒念珠 搵左好耐先知原來崩落個隻蛇眼跌落山係唔當你正式殺死佢
但明明個時係咁過圖休息都冇出現返
要到解到去內府先無啦啦坐返係到要重新打過

我都覆過好幾位巴打講過白富士跌過街係好大機會唔出item唔計殺左 但好似會照出錢令人誤會

個時我都覺得好怪
已經係咁過圖休息都唔見佢
點知去到最後咁滯又無啦啦出現返

其實我估係因為佢有2條血跌死咗一條係唔當殺咗

因為你就算殺咗一係命你走得太遠小王係會補噃血變噃2條命

我自己果陣就係打到最後一條命得番好少血 諗住實無死就強攻.....佢跌左落街俾埋錢我就係無念珠
一番傳點休息又出番黎

你又慘左啲 我番傳點休息就見番佢

其實解結局(除修羅)可唔可以做哂所有嘢到殺埋劍聖先backup save跟住揀比咩主子

同埋驚唔夠藍石升義手要再ng+3

可以

唔會呀？ 一個周目做齊野有6粒
除非你有一周係行修羅end咁1粒都無

我冇特登搵齊啲魚鱗好似得4粒，2周玩修羅

咁真係要3周目喇 無記錯全升級要10粒
睇你玩到邊 你backup多次係貓頭鷹對話前未可以二周全齊？

打完獅猿同假破戒僧都未觸發到忍者叛變

仲要咩條件？

有冇執埋入面2樣嘢

終於爆機
玩呢隻game最重要真係一定要格劍
一定要埋身打

btw 玩源之宮線 最後攻擊力最盡係咪去到14

打劍聖死好多次,有無咩外鄉人戰法

都打到佢仲想玩外鄉人

之前見到 但都要你識少少parry

2

其實係雙失中年

幻想同emma生活

獎杯擊破全頭目計唔計無首人？

其實大家解結局仲清唔清交戰記憶，感覺上攻擊力冇咩分別又唔影響爆體，諗緊打唔打埋呀婆先3周目

唔計

岩岩開二周目
一開始打贏弦一朗
個飛鏢邊個飛架

唔係天狗咩

2周目打大佬會唔會有交戰記憶加攻擊力
？

去到二週目 有時啲boss 都唔係一take 過
尤其係owl 唔知點解打佢成日死
仲要係死果時有八九枝水

知唔知Emma幾歲

就係有得加，但係又好似唔明顯

升到14打後應該無再咁重要

唔係重點

佢側邊未有隻乞衣裝怪
平時會係天頂打你個d怪
應該係個隻野打你

咁我諗打埋好d ? 除非唔打算繼續多周目？

我初時老撚定咁以為愛哭鬼打無頭鬼可以無限stun

話時話，無首人同七面d道具都幾好用

一周目係 多周開始啲錢唔知點用就轉番食糖
同埋仙峰寺招加長效果好似唔受無頭鬼果啲

糖有得買?

限本佢故事都係好多牛鬼蛇神
真係咁現實就唔會復活兩次啦

我記錯？我記得係有得買 但後期先可以無限買

我淨係見過吽護糖係無限

你試下去水生村/仙峰寺 我印象係有攻 防 隱 其它款無留意

打完天守閣之後條路點走？
地牢定落下之岩？

啱啱開左三周到時望下先

引用錯人，樓上有位問僧人去左邊

全部錢all in 神紙 係唔係都上紫火加攻

知唔知邊到有無限錢袋買? 岩岩刷左陣經有好多錢..
一陣去打一心應該會趺到無晒,想買定D袋先

我想知

買左四百幾連d粉同鳴種都幾百幾百喺倉

之後呢

我禁咗拯救九郎

唔係同隻狼差唔多咩?

修羅一心 用不死斬好易打

行左兩次都搵唔到

係火場屋入面？

淨係用來睇都型

我想問如果我冇開到三年前，係咪拎唔齊d佛珠？

你講得二次既話
係 少左兩粒珠加一個攻擊力

i see , 咁岩數了。 thx

火場入面好大個人架喎

佢唔係剩係幫金鋼山咋咩?我一直以為係

赤鬼咪佢地研究嘅秘密武器

神話牛鬼蛇神古代野都OK
但無神神加咗件現代野落去好怪咁

紅眼係另外一樣野黎
道順有叫主角執對眼俾佢做實驗

sosad]

仆街....我打三年前同毒鯉魚，直接打左櫻龍，打完之後無哂人，係咪打唔返三年前了

無打三年前

阿婆 跳起招危 明明o 都會食 係咩玩法

佢果招投技黎 無得識破

源之宮開頭行入無耐之後有個水池咁既地方,一跳落去對面好似有條友係咁落雷....咁撚遠點打??

忍軍來襲之後難玩左勁多
D 紫忍周圍都係，你地跑走唔理佢定照打?

暗殺同傀儡術幫到你

做得咁出面 咪即係叫你唔好落水住囉

求救

我Skip 左竹林，依家行返竹林睇下經唔經過另一個火場

咁明顯都問

傀儡真係好好玩。
好那過癮

真係無 二週目打喇其他結局喇 我都係咁

第一次入侵打左白蛇神社忍者 赤目仲有無邊隻有hp珠要打

要點避 有時避到有時避唔到

果招咩血刀術，我攞左到依家都未用過

清小兵 用佢加5連斬會好勁
但真係清小兵用

屌....我想反雷打條仆街

有愛哭鬼...無頭拜拜

岩岩困難模式都打完
d精英怪 仲難搞過boss
一群小兵保護
已經在想dlc 會出咩新boss 出隻忍術大師???

我想問普通版 義父點打？

三年前義父我屌你老母

九郞係比人盜國嗰邊咖

之後有得打鳩

出隻自己齊晒d技

卡左阿婆3個鐘 P2 成日放蝴蝶硬食 食哂行血

單拖:閃左，斬 x2036

啱啱打到水生村。。
我最初on99 咁得一枝水打完赤鬼同後面隻武士，先知可以返去升技同打阿婆。。。得一枝水，無叫人幫手打肥佬又卡左成粒鐘。。
反而阿婆半粒鐘過左。。弘一郎同猩猩又卡左一粒鐘咁上下。之後打雙猩猩三次過到，好感動。。feel到自己進步左。一take過水生阿凛嗰下真係叫左出來。。btw, 又卡緊無首。。。。d神纸好短，好難搞。。
其實有幾隻卒真好撚勁。。仙峰d草帽人，同雙刀猿人。。我唔用忍具真係唔識打

岩岩睇完六師傅speedrun，好痴線，火牛可以skip,係金剛寺就咁跳落四隻猴個到

達哥一TAKE阿婆

達哥

達哥真心勁

條友仔係咪踢波佬?

仲差46 點技先有盃
farm 半個鐘先有6點 仲要越來越難升

屌你達哥勁咗咁撚多

達哥打阿婆同肥佬真心勁

清差呢個盃白金？

諗住DLC先再玩 冇心機同佢farm

屌你老母獅猿點打

爆竹輕易過第一階段

依家最新SPEEDRUN係36分鐘完場
第2次忍殺白蛇果度可以BUG隻白蛇出黎,然後專登唔忍殺,跟住你就會比佢吞左,然後係打雙猿度出番黎

佢話佢本身玩到好後
仲有根本佢打機就唔廢

佢自己都話玩到好後先知爆竹
好多boss佢都知係咩...有上youtube做定功課

yes

最難係呢個盃

dlc可能又加新嘢 就白金唔到

11點9都仲未收工
睇黎佢都幾鍾意玩隻狼

Farm咗第幾週目？

之前我試過 唔第二次忍殺
會係拎乾柿子 果度出現
依家唔同左？

達哥打隻山內...一開波都知用斧扑落去,完全唔係初見

佢唔練左先，分分鐘成年都係打呢隻game

好矛盾

唔想佢卡好耐，但佢卡關人身攻擊先最好睇

無啦....佢下下睇咗d boss點打再parry

打濕鳩猿都無期待佢有咩特別驚喜

嗟怨之炎係咪應該用爆竹爆到佢郁唔到咁打 佢勁痛我一下爆竹都未用到就死咗

反而琴日打忍者就好驚喜

嗟怨要用愛哭鬼

幾欣賞佢無用外鄉人打,真係同佢parry隻揪
不過佢打得掂呢隻,之後個幾隻都聽俾佢parry死

唔知乾柿子 有路出番嚟
仲奇怪緊毒沼 果鬼佛有咩用...

係第三farm緊 ..

四 會唔會爭好遠 應唔應該衝多次

琴日打忍者班友係咁笑佢廢
嗰個階段忍者可以一腳踢走半條bar咖痴線

我見好多都farm第三
加油啦巴打

罎子貴人係邊...搵唔到

點解呢個佛像開唔到
想回血

早期打佢真係痴撚線,係坑渠打佢個時死既次數唔少過弦一郎

無論早同後期佢都係好高傷
唔熟或者無學識破,一文字,仙峰腳,踩頭
上面所有無樣用得上手就打佢係惡搞

bug咗?試下重開game
定你俾怪追緊

六師傅真係勁到痴線

如果打撚完義父之後點咗香,係咪無得去三年前打義父?

邊一隻？

屌 好難知道自己差邊粒hp珠

壺之貴人

去左王宮未

拎龍淚之前打就得

thx

搵到啦

屌，講真，達哥點會打機廢？好似隻狼咁，你真係睇返獎盃stat的話，阿婆都係30 petcent左右人過關。
問心，darksoul係咪真係咁多人爆到機,大把人棄games 。但佢起碼打爆darksoul .

三年前個壺之貴人唔俾魚餌我既

早期隻紫忍都卡我個幾鐘達哥打機算一般人水平啦

畢幫佢卡下卡下都爆到啦

你要同佢買野先得

steam數據
ps4 果邊無咁嚴重下得30%咁少?

打紫衫忍者堅係睇到達哥技術，D parry 位好準

PC 個percentage應該有水份,可以出cheat

開到喇thanks
打左拔刀術底褲佬
佢仲勁過弦一郎頭2個phase

型到

呢下係幾型 我都好鍾意玩呢招

D拔刀奧義好撚型,衰在食紙
招一心仲要九頭龍閃咁

你週目試咗殺序弦一郎
咁卑鄙 所以之後都抵佢死架

真gameplay可以做到呢個效果真係

有冇人已經用到個主題
我仲未用到

阿婆卡左三個鐘終於知道貼住打先最易打
唔可以用ds玩法 避住打

更新咗ps4未？

係喎 唔該

去武士待命室搵劍士幫打，好快記熟d招合埋眼都識打

終於完左一週目 諗緊打唔打二週做修羅 定係等dlc算

今晚進度良好 1take過兩隻百足 白蛇 robert
拎埋拳法同葦名奧義
其實我係逃避緊打弦一郎

緊決唔打修羅結局 寧願上網睇算

你班仆街係咁格擋我 下下虐我 比返兩分薄面 話晒劍聖個孫

見到要拎齊40粒念珠起碼要入第2次3年前，但斷絕不死個結局係要唔入第2次3年前，有冇得打埋劍聖之後backup，先揀入唔入3年前？

岩岩打完一郎
係咪有地方叫水生村要去?
金剛山去左冇BOSS打

廢架喎
唔洗主動打佢,等佢過黎,反幾野佢自動反皮
全game最廢精英boss

斷絕不死入到第二次3年前阿 打完櫻龍就真係得斷絕不死呢個結局簡

入第2次3年前都可以斷絕不死結局

自己衝過黎蝕哂D平衡比人
唔好叫弦一郎啦叫吳卓羲

講得好
佢仲廢過香港腳幾十倍
想問之後洗唔洗再打?

Thx

最廢一定係百足

巴哈呢個post cls

森林果個最廢，第2係踢電人

但普通人玩呢d game 都係想愈多boss愈好

隻狼隻mode出pvp會點

其實劇情一開波個陣打弦一郎俾佢斬手個場有無得打死佢？

源之宮擂台

入到源之宮先發現入面班貴族真係貴族黎

隻隻垃圾都5百幾經$4x 起標

尋晚終於打爆1週目修羅結局英麻一心好好玩 一心最後硬直好大 原來個bad ending真係好唔知講咩好

應承媽媽死一次讀五分鐘書

ps4果邊明顯少d.
起碼我前日睇係咁。
其實點解會咁呢
PC玩家特別勁.....定因為PC可以用修改

呢隻野廢架喎...
你見閃光即刻連擋兩下，唔駛五下佢就收皮

因為買得都係真係想玩掛
唔似ps4可以放同收二手
但唔知steam退咗game嗰啲有冇計埋

沒有修羅 就沒有受傷嘅英麻 唔好再入修羅end啦

一開波捉唔到個timing擋 以為一定要閃 搞到我死左10幾次先捉到唔

I see

尋日入完 入1週目 好撚sad

成日怯想退後跟住唔醒起佢拔刀範圍咁大

痴線快又快過佢，又識避

正常打完弦一郎 應該去邊度

想知櫻牛係邊

少主有講要拎咩

賞花平台個火吊繩上天台行返去後面

所以全記憶全珠run最好睇

拉幾次先拉到過去比條欄卡住比佢sm咗一次回生

死人老一心攪到我打咗幾廿次老婆

11秒完獅猿p1。。。

點解尋日speedrun 36分既記錄冇左既?
變返39分係第一名

愛哭鬼戒指點先有？

巢穴冇，商人冇，飛過去行過去都唔見有

你都得 食糖+紙人+狂放爆竹

唔係獅猿跌咩

地下得返條蟲屍跳下跳下，已攻略到源之宮，想升忍具升唔到

第二次打獅猿個位 再返去會有隻7面
打完就有

去返雙獅到打七面

其實唔用不死都都條蟲會唔會要打多次

點先有雙猿打? 第一次行過個山洞咩都冇?
得地下有血跡...

打咗單先

要我揀幫佢定繼續保護佢
我想揀幫但係狼獨白完唔比人揀
所以冇揀到

同我一樣，你有機會開真ending

哦, 可能我行左底層 之後先去左單猿 ,
今晚返去睇下先

將D打交慢動作,型到痴線

打晒了，地下得返佢條屍彈下彈下，上網睇晒攻略都唔見七面武者，真係唔知咩條件先出現

玩開LiS所以唔會亂揀
因為通常番唔到轉頭
另外想問所謂真ending點開

返去試試

不停探索要有好奇心同埋關心他人得閒又要探吓人

有少少畫面設定上想問下
用緊sony 55X9300E,
跟住入game 開HDR 會變1080P,
熄番就變4K.
同埋開HDR 好似仲低FPS 咁

係咪有咩SETTING SET 錯左

依家最快係33

一週目自己試下玩到咩ending先
唔知頭唔知路有冇機會開到真ending

二周目更困難好撚正
15攻打D怪RJ咁
要玩純格檔

差全技能就白金到.........刷經刷到想死

到底點先可以係 危 果陣捉到人把刀?
我次次禁O 都係避開左

我都係一周開真ending

要向前 唔係齋禁O 同埋要危個下係突刺

你要向前避，你個hitbox掂到直刺個hitbox就會踩低佢

唔洗 我一張情報都無買過都拎齊到忍具

三年前義父比想像中易打
仲差修羅一心就打哂
你地覺得邊個難打啲？

屌，我尋晚仲卡緊三年前義父，一陣再打

你架擋幾下之後佢會接下段危 依個位可以偷雞斬一刀
其餘就等識破突刺 磨到一半就開擋佢消軀幹
第二階段都差唔多
火衝嗰招跳起再識破 隱身嗰招可以開傘

我都係.... 分享下係邊刷？

呢到感情傷害更大

義父3周準備打，我剩係知老一心難過劍聖

義父其實好易

我差三十幾level二週目虎口階梯唔知要搞幾耐

我差40
可能之前死太多🙈
我二週目刷 好似唔夠快
依家係三週目 三年前個大宅
尋晚打左個幾兩個鐘先得十點

我自己四週目先刷 刷技快好多 所以想白金最好都係一週目一個結局

4周會唔會比boss秒

凈係比赤鬼秒過

我都係二周目虎口刷到白金 刷左成日

記唔記得差幾多
就算跟 speed run 啲片 都要兩個鐘先一週目

我虎口一轉11000 一週目好似得4000

完咗二週玩歸還，準備三週玩修羅
使唔使刷經升攻擊力

唔洗 你想白金既話更加唔好用經升

二週好似都係得五千幾
咁好似入四週好D
不過驚二週劍聖都打唔贏

其實後期啲戰技最大問題係要用紙，仲用得唔少，更突顯出一文字屈機，免費不停出

我覺得一週目係最難 後面打順左反而冇卡過
依家玩緊五週目困難+鐘鬼 有返岩岩開始玩既feel

我玩pc版，白金成就係咩

全部成就攞曬 有個成就係要升曬全部技

用七面武士果把紙刀

好似差技能表同修羅就攞哂成就，比常櫻九郎結局有冇成就？

外鄉人打法
想正攻打穩既話 其實貓頭鷹有幾多位可以偷到刀 例如禁藥煙 跳斬 炮竹
慢慢打等佢出依d技去磨佢血

ps4每個結局都有 pc都應該有

想問交戰記憶提升攻擊力係點計
我咩都打晒用晒交戰記憶
而家爭嗟怨之鬼同弦一郎+一心未打
但點解攻擊力得12
有印象之前係高d

一半血先出得一兩次仲要大力唔過旋風斬同一文字，不死斬都係扣多少少但係已經要3紙一刀

交一個咪加一點

啱數
最高14

其實睇睇下reddit諗緊條蛇會唔會係兩頭蛇?冇見過佢條尾而且殺完洞入面個條冇影響，比佢食又唔會死剩係送入洞

我以為交一個記憶就加一點

弦一郎+一心=1個

我都唔明係同一條定第二條白蛇黎
初時我諗係唔忍殺第二下佢吞左你，之後柯返你出洞口

地牢入面有個人話找隻太郎兵比佢 要點做？

D判定有時都幾ON9,咁都當我中

可做可不做

x2

弦一郎太垃圾唔計

擋>識破

話時話有冇提過接隻狼上去源之鄉果碌係咩黎

7槍好撚難
俾佢拮中一下就一條血
仲要有兵仔會衝過嚟

背刺完拉噃上樓梯打啦

所以先怪，其實如果2條蛇應該會唔夠食同爭食

繩

想做要點做？

以為係嗰啲詛咒公仔

同樣效果一招既嗟怨之鬼 part2
燒到都唔計 係爆風果下先當中

巨大薑餅人

所以我而家只會擋/跳 step根本冇鳩用

二周目個更困難mode其實係咪=dmc 既Dante must die

因為大部分既game閃都有一定程度無敵時間
而呢隻係無之餘仲有埋啲奇怪判定
e.g 呀婆空中既投技 又或者赤鬼既投技
亂跳就無事 閃 避開左都會俾佢哋吸左埋去當中

跳喇

有好少i frame架,跳都有,不過真係好少

雕佛佬昆我有龍咳

屌佢

有人剩係用iframe屈死幻影破戒

但係好多攻擊個判定長過個iframe

都有無敵㗎
我第一次打幻破戒憎就係用神紙+閃係咁輸出
嗰陣唔知可以用嗚種 覺得就咁parry扣條幹體好慢

仲有一個供養眾都係
所以睇冥佑最穩陣

我係打貓頭鷹第一次死左，就話佢有龍咳
好啦第二次打貓頭鷹成功，條女叫我去寺院搵雕佛佬吹水，
屌你咳都唔咳，仲同我條女吹水，屌佢

原來有嫁
我受過太多次傷所以以為係無

七槍好易打......佢招插簡直慢過龜.....

唔貪刀無咩難度喎 佢條bar回得唔快

其實橫跳會唔會好d?

打完赤鬼係咪打武士，
嗰度啲小兵多到仆街，有無方法升左血先

你識破佢一獲，條黃條加勁多

清左兵仔先 再暗殺佢一條血

有識破7槍根本水魚黎，踩幾次就收皮，佢好少出掃

試過3次成功暗殺一條血一對一，但都打唔贏
成日橫掃唔記得跳習慣閃左閃右

我都唔知，呢下我係想跑，其實個火都hi唔中我，都係當燒到

一係去3年前玩下先 小boss好似有念珠

二周目定三周目刷經好
驚三周目會卡BOSS

霧鴉隻紫忍者都卡咗45分鐘係咪可以盡早棄game

呢到都怕多兵你仲叫佢3年前

呢隻我都卡咗好耐，我打到城頂先開始發覺咁落去唔撚掂，開始擋之後成隻game唔哂

我未打老一心
不過呢招係跳好啲 嗟怨之鬼有招相似度有九成
一樣係要跳先可以俾你按L2/LB 去拉近
但橫閃俾火既邊緣燒到都唔扣血要二段既爆風先當打中

小兵都係咁反，反到爆黃bar

呢隻係難打 最後我係跳河上返去暗殺佢
琴日玩到第一次入侵 成個屋頂都係呢D忍者
我照打又唔覺得難 可能係因為高攻左

係一個好機會俾你練習突刺危做識破
下段危做踩頭

呢個位應該係未熟習隻game啫 遲D周街都係呢種兵就練到

識破基本下下捉到
但係佢打下段就唔識踩

果個位周圍啲竹先係大佬

晒我時間

但之後天守閣個義父堅難打

唔識避下段危又習慣唔到
可以考慮閃開再黎過儲滿氣突刺

打完劍聖一心可唔可以刷下技能point先番黎揾卿子?

係咪原地跳就得 定係要向前少少踩佢個頭？

啱啱打完櫻龍準備最後直路
打三年前義父真係打到出哂手汗

一啲啲招，總之你要踩得中佢，有啲要向後跳

冇同黑笠貉買對空忍殺，之後有冇其他地方可以入手

噃去比你練習個不死人到應該有得用高價買噃

係phase 1死咗幾次打到熟晒
之後第一次入phase 2就贏咗

尋日打完1週目 修羅結局 打完老一心
打埋d無頭人 入2週目先

想問過左第一個結局之後有冇得喺中間部分再開始過定係要由頭玩 因為我想試下打三年前義父但係而家已經冇得觸發劇情

點解我見d YouTube 人地玩到冇紙人都仲出到不死斬招奧義低攻/範圍 d?

老一心我打算三週目先打
諗起都有啲驚

不過我咩王都打哂得9攻 唔知2週目夠唔夠血就17 夠哂 要2周目打正常路線拎
得番7面 無頭人未打

ys

櫻龍算唔算最垃圾既boss

三周
隻狼啲boss你係識打就識打
知佢個攻擊模式再parry就好易

二周目
打完弦一朗要搵一心傾計
去到得封信
係咪BUG左
定係我做漏野

絕對係劍反都唔洗用

有不死斬後，殺左個練習不死人，會不會有劇情少左？

卡左3個鐘三年前義父終於打撚死佢

二周目去到最後虎口已經刷得好慢 差23點
白金差全技能 老一心 修羅ending
三周想開難mode 想知d經係咪差好遠？
同埋三周差修羅ending真係唔知去邊度刷好
又冇虎口 又冇源之

三周目用SL大法咪得

所有超大型boss都係廢廢地
我想知櫻龍點解會冇左手
雕佛阿叔又冇左手，主角又係冇左手
班死仆街忍者眾又係冇左手

其實而家我最大考慮係3周唔特登拖但係殺大部分敵人，完埋會唔會仲係差好多技能點，如果會不如4同先刷

鐵炮堡壘同天守閣武士果度囉 不過不如開4週高速去虎口源之刷

其實虎口即係邊到，玩英文唔知

想問下修羅END係咪有一個奧義拎？

好似火牛個位個check point 唔係好記得

打過最垃圾既boss既吹笛果個

又卡香港腳忍者
次次見到都卡半個鐘, 道場果隻仲要無得暗殺

有交戰回憶嚟講係，三猴起碼都覺得麻煩先

黑笠貉最後會係邊?
搵左勁耐

香港腳 全GAME最難打雜兵

水底見到無頭人真係HI左聲
好彩無地面咁煩

個視點完美幫佢助攻

係毒手要避其他都擋到/識破/跳踩到

打完櫻龍之後 第一次打赤鬼個位

三週目虎口階梯差27LV

諗住義父選項之前save 打完老一心同修羅ending出盃再load番save打義父直衝櫻龍 刷難mode虎口

呢樣野仲激氣過食佢香港腳
成日比佢屈到角落跟住鏡頭又震又大霧
睇唔到有冇危
唔屈視角佢死左啦

難mode同敲鐘會加經

我後來搵到個方法
月隱糖+陶片引咗隻雜卒出嚟暗殺咗先(玩咁耐第一次用陶片)
再用傀儡術變二打一

攻城嗰到，過橋之前

最後有隻赤鬼雜兵

Btw最煩應該係百足不死人，就算係金鋼山啲草帽人都煩過紫忍啦，紫忍你圍住佢行已經打你唔到，矮人都煩過佢地

赤鬼係咪姐係隻攬攬熊??

低lv比草帽人秒左好多次
練完功再番去殺哂佢地
發覺寄鷹斬可以屈少少佢機
但係唔夠力

卑鄙異鄉人
一陣試試佢

使鬼咩你貼牆行已經可以背刺

道場嗰隻貼牆行左邊先殺一隻
之後單挑無難度

我估佢係拮完香港腳一號再背刺二號

入去暗殺完細嘅，即刻喺menu離開遊戲

入返game 你會喺房外 + 得返隻大，可以暗殺一條血

個班忍者淨係識屈細場
好似白蛇神社咁 帶佢出去左邊個空地即刻撚狗咁撚佢

白金咗嘅爸打門，3周同4周經驗差幾多，諗緊好無狗沖3周

打三年前義父打到我好炆

係 佢好撚陰濕
但你打多幾次連佢陰你個下都反應到就ok

講嚟聽下睇下幫唔幫到你

有冇人知反雷點解會miss?
次次都唔知反撚左去邊

你可能係落地前撳唔切

草帽人鳩禁仙峰腳好似可以打下

p1一開頭同佢玩防反都好地地，但時間長左就好易失誤同埋用既時間長。之後轉左同佢搏拳又急得濟俾佢一兩劍收皮。
入左p2隻屎忽鷹係我面前飛黎飛去，仲有招變火衝埋黎又擋唔到硬食。即刻冇哂耐性同佢打防反

太遠

四周啦唔好諗
難度無乜變，經驗加唔少，不過四周具體數值我唔記得(我e家七周）

P2招貓頭鷹好易 當你打佢佢消失就係用鷹
嗰時你周圍跑佢就打你唔中 避完又繼續打
火鳥仲易 有得用柱食位擋咗佢又可以鳩跑避
避完準備定識破搞掂

其實同boss博劍一係就淆啲一劍一擋咁loop
如果有信心就分下完美parry把聲/特效 講緊隻boss
boss同主角一樣 完美parry之後可以好快出手
所以你一聽到自己攻擊俾人完美parry就要即刻準備擋
咁樣就可以打得快好多
應該2-3分鐘就搞得掂

幾週目先要刷攻擊力

3週目好似唔夠攻咁

收到，我冷靜下食個飯再挑戰

刷乜鬼 永遠唔會夠

香港腳後期鳩擋就得啦

無道具點打七面 有無人指點

無道具唔好打 嘥時間

可以用火扇屈佢機 p1p2 都用得

除非好想挑戰自己
如果唔係無頭同七面呢d有道具先去打就會變easy mode

p1 直接埋身拼刀 全部完美擋 打耐左你會知邊幾刀可以打得入 通常佢放完爆竹同跳走個下一定打到

p2 佢消失就會係隻貓頭鷹到出黎. 盡量完離爭取時間轉返個 camera 火個招原地跳起就得 火之後佢多數接突刺 ready 識破 仲有佢p2 跳起會丟飛標 p1唔會

唔好急 佢一低過半血 佢就玩撚完 好快可以忍殺佢

佢有招危字橫掃 你原地跳 跳完斬兩刀 佢好多時會儲力劈 劈前兩刀>dash>劈完又兩刀 咁已經扣到佢好多血

P2仲會易D 多咗機會打佢

想拎白金盃，一週目自己玩完之後應該重新開過個save跟住攻略玩定繼續二週目落去會方便啲

攻擊有軟上限，好似係

你一週有無打哂所有boss?

繼續 唔係你儲唔到10個琉璃整齊4個最終忍

好似無 但係佢boss會跟你個攻擊力升返個血量

係，我橫step過義父橫斬唔止一次
不過真係極短frame

打武士咪有得升血量囉(loop)

speedrun any%已經去到33:47

未玩哂，啱啱殺完義父

有心白金就不如睇少少攻略
一週起碼要打齊boss同執哂源之琉璃

第一次入侵 雙忍者果到點打 有冇特別技巧

正門一入靠左邊牆行 可以背刺隻卒仔
鍾意嘅話可以傀儡埋佢

忍殺左面條友 再傀儡 2打1

大概唔夠一秒 掌握到可以用嚟避招加快攻擊
不過有啲難 擋住咁避會易啲

有bug位 唔知之後會唔會fix

試下先 我窗口位入 有一隻係望住我個入口 唔知係咪bug

應該唔會
英高有講過佢自己都有留意speedrun嘅玩法
佢都幾鍾意啲speedrunner發明啲bug位
speedrun嗰啲要好難先chok到出嚟
正常玩家唔刻意去試唔會做到
所以唔係咩大bug應該唔會fix

開返個火 係火嗰邊入向左貼住走就殺到個

唔好窗口入
去返你打拔刀佬嗰門口入

咁就應該係極限速度 睇過條片
應該好難再有位偷時間

呢個位真係好賤 一入左就封路 咁又冇左一半錢

無頭獅子猿點打

完美parry佢招直斬

八卦問下各位玩苦難+鐘鬼果陣
會唔會打埋啲小boss? 定直衝有回憶跌既boss?

準備第三週目玩
可能會打啲冇卒仔圍住嘅
hard mode+鐘鬼其實係煩在啲卒仔
boss你只要識打其實都係用耐啲時間

姐係金剛山果D?
有隻MINI BOSS識瘋狂亂抓
佢係咩回事?
打左冇咩野發生

玩到義父都唔係好熟識破
義父招衝刺點識破，係咪等佢衝到埋黎，把刀就黎掂到你先禁o?

其實識破個判定好長
其本上你見到危再睇到係突刺已經撳得
如果距離遠就預多一兩秒左右
企定定接會好啲

其實我覺得啲boss會勁咗
感覺上快咗出招密咗 你又唔可以有失誤
一唔係完美招架就崩潰然後就死

岩先開始玩 呀婆,鬼邢部,赤鬼呢啲都無死過
火牛開始死左一次
入仙峰寺個守橋人又死一次
打八足死左好幾次先過到
我已經開始為我之後果啲boss感到擔憂
btw 原來八足果招下段用仙峰腳好大機會唔夠快俾佢用其它招打
用番跳踩佢會安全啲

隻狼真係對新手好貼切
唔講都唔覺，你開道具欄睇野係會時間停頓

有冇人開始唔用劍玩金剛腿少林拳法

唔關新唔新手事 純粹因為佢係單機game
你ds bb個時隨時有人入侵
點可能俾你停

而家upgrade唔到血藥
英麻係咁叫我同少主講野
但我揀唔到協助佢

你進度到邊？

其實係，個擋格判定時間長到
就算唔可在以完美擋格都仲可以擋到
換其他game 就無咁友善

所以話難就唔玩既，真係錯過隻好game

Ps4 想一周目 做哂4個ending

Backup save 要點處理？

抉擇位前online backup一個先？

玩困難
狼都要三刀

個班 小boss 仲難打過boss 我中一下立即無命

義父前backup一次
打完劍聖行去卿子前一次

弦一郎打左
而家卡左係卿子唔比我揀第一個選擇
話要遵守義父個鐵之戒律
金剛山就打到寺果度
原來要攞bell
而家落緊山谷拎bell

換轉係ds bb你重想係戰鬥中慢慢執道具？
我都係中毒搵道具先諗起隻狼有時間停頓

正常嘅 嗰到係點都要你揀第二個

點解我有三個紅圈都係死兩次就死？

同一隻怪或者同一個phase最多復活一次

順便問問，點解我打到破戒憎都仲得兩個紅圈？要拎多個地藏公仔？

仲好開心以為多條命打大佬

打完弦一郞要比野卿子

哦

無頭後面有舊骨 可以避曬佢d技 係咁hit and run慢慢磨

仆你個街英麻係剛劍啊嘛？
二週目姐四刀就直接打到我跪低

岩岩開2週目 殺左一朗好過隱 但都係要斷手
比佢飛手劍

五周目困難鐘鬼全清中

我都係呻下 死死氣都會打哂小/大boss 除非走漏眼

唔係揀左拎唔到真ENDING咩

呢到唔關事

上到金鋼山正殿但係無得拎個鈴
係咪要打左一朗先？

九郎真係好可愛

淨係無左條耐力值 任你跑任你跳已經好感恩
其實真係唔好當佢係DS同BB咁玩 完全唔同玩法
你當佢係天誅同忍者外傳會似d

話達哥冇偷玩到咁後都唔信，由打白蛇到葦名城入面第一隻細BOSS竟然一TAKE過

返去同九郎鳩UP

辛辛苦苦打完嗟怨之鬼
但係好sad

新手打三年前鬼父打到想喊
未打最尾一朗一心 但三年前同主線都好撚癲 怨恨之鬼同佢比真係小兒科

想問下二週目白金既人點強化忍手
打到最後都得6粒源之琉璃

卡緊呢隻 打完呢隻再打一心會唔會影響結局

好似唔會
我都仲未打一心

邊個係九朗... 義父？

第一周拎6粒
第二周backup save/load解end 最後一次先解修羅end
睇有無收藏強迫症 一係忍具唔齊 一係少一招奧義技 但成就全解

btw我pc版 但方法應該係咁

少主

之前玩ds 我係貪刀忘耐力人士
經常砍到起勁 之後無耐力 無得滾
就被boss殺死 今次隻狼把劍可以當大盾用
時機錯當係擋 好岩我呢d係咁貪刀既人打

我未打弦一朗 即係無得打？

我屌你老尾隻貓頭鷹卡到2046

仆街....我都唔確定係邊個位拎鈴...但我係打完弦一先去

一入侵左之後 全部難度 x3倍on99

隻野點打好又死多十次

捉佢PATTERN啦
打兩刀就好擋一次 最緊要唔好中爆竹/下段掃就唔成問題

點解入侵後有個SAVE PT ACTIVATE唔到..
葦名城城鎮-城下外廓 城門道
企正個鬼佛到 但無掣畀我撳住嚟開CHECK PT

反面黎睇，用傀儡操控最勁既同伴
武士都打得贏

道場個隻傀儡佢個Fd再二打一佢都無咗一條命

最難打應該係坑渠個隻太刀

都係抖下先 越打越衰 一開始都重入到p2 依家半條血就死左

好煩呀隻馬嬲
同佢兜圍打到好累
PHASE 2 仲大範圍離哂譜

打左30次弦一朗 打到灰曬果陣ko完佢仲剩返6個葫蘆

用bug去到打王咪又係要靠技術過，有咩問題
又唔係呢入牆打boss

其實係唔係分2週做好d? 如果load / save 既話,
你身上無柔剣+葦名一心個戰鬥記憶, 要白金既
話你始終都要再打一次.

之前未有得入牆skip咪一樣打多分零鐘

今代好左啦
前幾代speedrun 最舊 版本個quit load畫面同game play差唔多

果隻可以係係上面跳落去忍殺一下
我打果時覺得呢隻無咁霸體，可能錯覺

啱啱試左2打1
點知打曬2號兩條血
1號都未死
是咪抽中左香港腳忍者SSR

原來捉馬騮係用月隱糖秒過

坑渠個隻係屈地形,個場窄到hihi

係巴哈整左個技能介紹

道場個隻用月隱糖可以先殺左邊個隻拎血纏打

終於過到獅猿

而家講緊係佢一個打曬兩條血我食花生同執雞呀

傀儡術好好玩

等我今晚返去好好教育佢

佢自己話打三年前死肥佬死到熟

潛力股

睇下30分鐘開始...條友打獅猿打到木人樁咁

屌你老母第2次三年隻飛腿忍已經煩撚到仆街
本身飛腿忍已經智撚障, 仲要不停召3隻愛哭鬼都控唔到既狗
點撚樣打啊

道順嗰兩隻紅眼症點打，兩隻一齊上好煩

屌計錯數嗟怨p3唔夠紙人出愛哭鬼
打左半行

佢吹雞就拎飛標射佢

開左飛舞神紙先落水，打幻影先
斬兩刀就走，水中既招好易避，橫O避到晒
淨返一隻基本上打唔中你

其實血煙術有咩用？

落底層係咪一定要打七面？冇紙好撚難打

劍聖一心 初打迅間被秒
學習過期好痛苦

話明愛哭鬼，點控狗呀

引佢行落樓梯，等佢返上去果陣就可以狂砍佢
或者走去格離，控隻盾肥佬幫拖

唔洗，你唔跳落去打佢繼續行前都有得跳樓

淨打實體都得
開紙，落水，食葫蘆
砍兩刀就游去則邊魚骨避，loop

食月隱糖 由左上跳牆上 然後潛行暗殺同控拎刀果位

係 盾佬好勁 只需要係後面按需要 加鐘即可
乜狗都唔怕

火附魔招忍技其實係咪華而不實

刀嗰個兩條血都控到？？

我兩隻 各1條血咋

唔識行

Google圖文攻略真係咁難

卡緊嗟怨休息緊，三年前義父如果唔怕破壞體驗可以睇下以下心得

P1:
原地出爆竹後跳，因為佢會follow一刀橫斬，落地後即刻前跳返斬兩刀空中攻擊

連斬後出爆竹，有兩個情況，太近身後跳都會中爆竹就可以右step兩次，可以斬一至兩刀

有三個身位以上可以後跳㩒實個L1, 因為佢會衝斬同突刺二擇，見危就㩒O識破，可以還一刀，不過衝斬擋左會加好多軀幹

下段掃反應得切可以後跳空中攻擊斬到碌緊兩刀+起身一刀，唔岩位就淨係偷一刀

空中跳劈唔洗講，早反應得切可以一文字二連，第二下佢會擋到，但佢一定會還擊一下橫斬，可以一文字解除硬直個下右step偷多一刀

佢出一文字記得要等佢大叫出手直斬先橫step

P2:
隱形多數係貓頭鷹飛去你背後，望到藍光就反方向走，我係以唔中招優先，有更好方法可以補充

火鳥可以橫跳避開，佢一定follow突刺攻擊比你識破

其他同P1一樣，我自己無睇攻略自己試出黎，歡迎補充

我都係兩條血
我用油+吹火殺左弟子先
1on1就唔難了

有無人可以share打義父前save
想試bad ending又唔想玩2周目

搵齊20體力 一周應該唔會秒到你住

忍殺接忍殺 去到後期有啲位會兩隻或以既麻煩野一齊行

點會 8秒加埋本身招吹火箭實夠你炎上除非本身隻野唔怕火
同時又令普攻高傷左

嗟怨之鬼都算數一數二唔好玩既BOSS戰
第一係牛

控狗係普通個隻先得

已經調教完了

見佢想吹就扔標,佢準備動作好鬼耐

唔好用愛哭鬼
用防火傘擋 痴住個patpat到完場

講錯普通指哨先岩
最後用外鄉打法屈樓梯屈死左

話時話, 之前Trailer果隻百足佬其實有冇出現過?

你裝個手裡劍,貼佢身打,唔好比佢召到狗,一見佢做召狗動作而你又好遠既就放飛鏢
就算自己扣左血都繼續貼身打,回血就比左時間佢召狗
講真打到咁後呢d忍者打慣打熟啦,呢隻仲要冇毒架添

血煙殺好撚勁
由其三年前義父前個肥佬果到,血煙殺到得番一個忍者同肥佬
轉傀儡殺殺忍者,之後圍毆肥佬

岩岩三周目兩take過三年前義父(二周目玩左修羅冇打義父)
第一take係到用菩薩腳踢佢發覺完全冇撚用
打完之後覺得根本佢phase2仲易打過phase1
phase1最難避就係放爆竹再斬,因為個垃圾地型成日頂住
反而phase2多左出火鳥比玩家識破就易打好多

嗟怨=愛哭鬼+火傘

好想DLC返過去打盜國戰

葦名弦一郎 果關癡撚線
4支水 打佢兩條命 點知仲有第三形態

根本唔洗愛哭鬼，又貴效果又唔特别好
反而火傘擋完之後打個傷幾痛，最緊要係淨係用你一張紙，屈火傘都屈死佢

成日比佢嚇破膽

三年前義父好難打…
有無外鄉打法？我用突刺畀佢識破返轉頭cls

用多D火傘啦 0風險

打佢真係唔可以用突剌

開苦難mode就唔係咁講

On9啦你 依啲叫glitch呀 不嬲speedrun都係咁咖啦

火傘未有，紫傘ok?

打之前同p1 p2完之後都用扣血換紙人
再食藥丸，咁就火傘同愛哭鬼都夠用

同埋啲柱又成日卡住位 好鬼煩

九唔搭八

避到義父爆竹橫斬就唔難

人地點都係拎住11體 13 14攻去挑一心 仲要食夜叉糖一take過
點都好過以前bb bug 攻bug體

花10分鐘 淨係練擋技能先

求下你咪撚衝出黎柒

On9 睇人正常玩就唔睇speed run啦
Speed run就係睇佢用盡所有遊戲內方法壓縮爆機時間先有趣

用手里劍/不斷埋身斷佢召狗咪得

我ps4二周白金 同上面個方法一樣
最後揀左修羅end 再load save去源之宮
諗住三周目補番招秘傳

P1爆竹
P2埋身引佢打你 等大硬直用矛勾條蟲出黎

免費打廿下等你打少六分一血都效果唔好

剩係可以用3次

其實得老一心用爆竹斷佢技，雙狼用黎強殺細個隻，其實發現其他王擋佢斬佢仲好

可以用三次比你安心輸出廿幾刀都冇用
係咪要一用即死先叫有效

擋格小測黎咋
打到三年前義父得2條血都夠玩死你
最尾劍聖一心連埋弦一郎一共4條血添呀

唔太識打僧侶槍兵
死亡率好高

留紙人擋火仲好，擋完又有得打，有剩紙人先用愛哭鬼

有流送紙人就唔驚唔夠用

有冇人覺得d流派招式好雞肋
初期簡樸有用既就唔扣紙人
後期華而不實就扣到傻
變相叫人咪鬼用
d技學完翻黎都唔知有咩用咁

想睇打火牛咪睇speed run all beads / all meories
ela有玩
貼埋比你
火牛對speed runer黎講好易但係好煩,因為太過rng(如果唔skip,仲rng過獅猿
咪又係拎爆竹打,火牛打多兩次,根本仲易打過ds3隻冰狗

仲有講bug位fix真係好笑
glitch同bug位係兩回事,不嬲都會利用地圖建模去諗方法跑得快d
你以為glitch係100%用到咩
好似火牛skip,猴子skip呢d,就算係speed runer都會有fail

好簡單咁講,點解幻境唔造係仙峰寺上面,要係下面
分分鐘係FS team特登咁擺,睇下班speedruner有冇方法跑到

唔係冇用,係冇需要用,而且玩道具流真係用遮好過

點樣冇需要
開場流送紙人+神舞+攻糖,兩次愛哭鬼已經打左半血以上
成個過程唔駛閃唔駛擋唔駛跳剩係斬
至少都快過你就咁打一倍時間
與其係到同phase1玩不如留番d精力快d入phase2

如果你係話識打就冇需要,時間唔係問題,過到就ok
咁都得,咁打破戒僧果兩次忍殺都係冇意義,因為純粹都係時間長左姐

想知幻廊果個位,跳左去棵樹之後應該點禁先可以落得岩位
我想試但次次都直接跌到落底死左

利申睇完之後三周目試哂d glitch位

黑笠送果個波波係咪任用

睇呢個學
利申:猴子skip 50%成功,火牛得25%
但係個個都話火牛skip易d

因為火牛係難跳only
猴子成功墜落都唔一定到幻境 有時會冇啦啦死左

愛哭鬼一次會令鬼停5秒
如果咁都無用,咁都可以話用爆竹打boss無用,因為停得唔夠耐
另外會打嗟怨&會升愛哭鬼一般都係為左獎盃
如果咁講,全部道具都無需要
打無首/七面都係可以靠技術無道具無義手都過到

可能因為都係尻斬,少一條血唔多覺有分別,破戒擋擋擋好玩所以少2條血好明顯

講打人類真係用爆竹仲慢喎,斬佢加得個少少軀幹,除非你用黎屈易破戒或者老一心大技,普通打人形除左比人圍攻之外都係擋好過爆竹,獸類係會易打左,但係獸類係咁尻斬感覺上冇咩太大分別都係斬斬斬斬斬斬,跠打完?

如果俾d仆街老化左有咩解救??

等一陣會還原
不過多都老咗會俾人打死

any%speed run就係研究bug架啦反而覺得幾勁

驚唔驚真人老化

退後,等佢撲埋黎撲空,斬佢2刀可以吸番佢

打到去獅子猿

有冇地方刷EXP升技？

未試過唔係火傘 唔知道
用火傘唔洗避佢爆竹 仲可以變成打佢既機會
你又安全左 打佢又快左

但係爆竹可以停老一心大招/劍聖一心拔槍
甚至王宮破戒僧基本上爆竹後可以A5下(定6下)

我單純係用呢點去反駁「愛哭鬼無用」呢個論點
唔同忍具都有自己發揮既BOSS
手裹劍打阿蝶夫人
火吹箭打赤目/重藏系列
機關矛打獅猿PHASE 2/雙獅猿(機關矛就真係最廢啦)
紫傘打怨靈系
斧專打盾系(可惜後期無盾系,可能就係因為有斧所以唔想設計重複)(但斧本身可以莽)
神隱打群怪

實際雞肋只有兩個(可能係我無睇到有咩用法,但上網都好少討論)
霧鴉羽毛
銹丸(幾日前見到話一套可以狂連某隻菁英怪/BOSS,但搵唔返)

爆竹都已經好勁
赤鬼,鬼形部,火牛,獅猿PHASE1,雙獅猿(有頭),幻影破戒僧,破戒僧全部都食大硬直
人形怪都會食硬直,用長時火花既話,係初見情況會打得輕鬆少少
唔熟招既情況好難判斷要斬定擋,要識破定跳起
所以呢種情況爆竹就顯得好用

爆竹係萬用，但係打2 3周目發現唔再依賴爆竹，剩係會用黎打啲煩膠或者比人圍先用，破戒僧都唔暗殺2條血，鏘鏘鏘爽好多

有，會去哂冇死個人到

秘密森林迷路

而家打完貓頭鷹同雙猿先知miss左長槍，去橋打果兩隻兵已經唔出鎖鑰，想問係唔係要等下周目先拎得返？

想問下三年前義夫 有冇啲咩方法打

應該地下有得執

死多D知道佢套路，然後學樓上話齋用防火傘
無就只可以睇片睇人哋點打，再學

唔係話愛哭鬼冇用，係話相比之下火傘實用

冇，一去到就有隻紅色雙刀飛落黎打果隻兵，打完乜都冇，而且搵唔到第二隻

你搵下附近地下d道具
我記得我都係執地下d嘢執到把鎖匙

火傘就算計埋衍生攻擊果下
愛哭鬼造成既大硬直令你直接攻擊既次數傷害>火傘衍生攻擊既傷害(同等紙人)
而且火傘仲要自己去開,有機會開慢食傷,但愛哭鬼基本上唔會有呢個問題
所以單論打嗟怨之鬼,我覺得愛哭鬼>>火傘

試下去賽錢箱
通常一D重要道具無左就有機會係賽錢箱出現

你地講邊把鎖匙？

水庫匙,本身殺死橋上個件契弟就有

番去練習不死人到睇啦,如果真係MISS左會係個到

打蹉怨更係送流紙人 飛舞神紙 火傘愛哭鬼啦

係啵 可以用飛舞加傷...尋日死咗幾廿次無用到(佢嗰吓火車真係唔知點避)

不死人隔離個神像拎野係咪預左DLC?

跳開

點樣刷經先最多
升全技能打到想死
二週目緊

點解一心叫做劍聖而唔係刀聖, 明明用緊武士刀 一直想問好耐, 日本人觀念, 劍=刀?

一心比想像中容易打

不嬲都係 以前冇睇過劍心？

佢係槍聖

如果二週唔交符 有咩分別？

火鎗+長槍

嗟怨兩下 橫掃打直劈 同埋 兩下大火牆 點先避得好

交符=困難mode

跑完左右跳,火圈就係唔比你出去

劍聖好難打

原來有隻櫻牛

多謝 但我想知P1都有既果兩招

冇架,你唔夠近或者唔夠遠都係硬食,擋左未扣少D,你距離一唔岩就硬食

好苦惱

真係避唔到咪拎火傘

佢玩到中左幻術

玩哂人仔

我玩到5百幾人仔你係咪隻隻都屈義手毛玩得哂人仔

卡左兩粒鐘終於格劍過左三年前義父。。btw,我打到而家都唔識用忍具打boss....場場格劍打boss....我見把機關傘可以一下十字斬收傘，點出？

摸索階段唔應該用忍具去做

要升技

卡左係獅子猿 二階

一階都易打，二階難

HELP 點過

摸熟左覺得phase2易d

係咁反佢劍，反到佢出舉手果招，反到就超大硬直
危就等跳起偷幾劍
唔好太貪刀

忍殺！

一周目唔洗刷喇 留番多周開埋鐘鬼去刷仲有效率

一階有爆竹斬尾可以斬7-8刀

二階難D

4刀果招偷一刀
訓低橫斬果招又偷一刀
其餘時間狂跑
loop到完就得

或者直接長槍打尻佢

有無人可以詳解結局攻略?

謝謝你啊
聽完好心嗡

獅猿可以用賤招磨死佢 當佢牛咁打
只打4刀硬直 同獨孤狗劍硬直見佢出恐就後退
食壓恐粉

佢鳩叫用傘走去佢屎忽又可以偷佢刀
今次應該過到啦呱
有2次差少少就贏

二階等佢大下劈，之後完美擋就勁大硬直任你玩

我都係咁打 p2 一 take pass p2 無咩遠攻招數

對於班ds old pat pat 來講獅猿應該係最易打ge boss
起碼唔會亂甩lock

用埋長槍拉條蟲出黎，4次就死

想問下3年前條小魚王可否殺?
我見殺左大魚王, 2隻壺之貴人都死左, 都冇新魚王出黎

櫻龍先係最易

係
Google有好多 可以睇

過咗喇
我好興奮呀

仲未過到呀擋格時機未掌握好

劍聖我屌你老母

第二次入侵 租死士兵講果隻忍者風箏係邊

我見到係天上 但唔覺得有用(高到咁踩到上去咩..)

打弦一郎同PHASE 1嘅劍聖最好無傷先夠藥同忍具過

搵到了

後期走去刷一陣虎口 再買紙人都好快姐

應該行到去就見到綠色有得拉架wo

P2招式少d
擋到佢出大直劈parry就大硬直
唔好貪刀食恐懼下段危就後跳無乜危險位

如果我二週目玩完修羅
但唔開下一輪,俾唔俾我去源之宮?

應該係拎完盃再LOAD SAVE
打返義父先去到

源之宮隻破戒僧嗰兩次跳樹暗殺係唔係改咗？

無改到啊 我打佢都係咁過 費事煩(二周目先認真打波士)

弦一郎可以無傷 之後p1就唔得喇

我反而p1用得多藥
P2 3其實容錯率幾高
蓄氣橫掃可以睇準時間step避

P2尋晚用懦夫打一下跑走戰術磨死左佢
發現佢好中意引你埋身再即刻叫
好陰濕

岩岩買左 打完赤鬼 想問下死左禁r1即場復活有無咩限止？
可以狂用定點？
我次次都禁l1重打

就係免費兩條命

每死一次都可以免費復活2次？

本身休息完(滿血為第一條命)
唔小心死咗(唔計跌死呢D即死)
佢會畀你揀復活(即第二條命定死亡)
你揀復活的話
如果忍殺到敵人會再多條命
(第三條命,呢條命條BAR要殺怪/精英怪先會回復)

明白 thx bro
早知打赤鬼復活下啦
卡左半粒鐘

卡左天守閣義父一整日

要做啲咩 葦名城鎮先會俾人入侵
唔係主城

感受到自己真人升lv而唔係角色升lv嘅感覺真係好正

打弦一郎一開波係咁死，打到最後贏嗰陣望返原來自己水都無飲過，淨係用咗次回生同藥丸

鎧甲武士要打幾多次至會死

幻影破戒僧唔用任何道具/忍具
係味有排打
扣好少定係我低攻

要推落街

打完櫻龍

打佢3-4成血左右就可以加到軀幹
再識破佢幾次咁上下

你老闆…！！！
終於爆左一個結局，最尾一心加弦一朗打到我仆街。
九點打到四點。。
一心P3唔識反雷真係好難打

幾次都係差少少

獅子猿呀

水底戰鬥既體驗真係極差

不死斬一擊脫離
安全打贏

獅猿唔夠揪CALL阿嫂出黎

卡咗二週目天守閣義父4個鐘

唔明自己一週目點過，打兩隻一心同嗟怨之鬼都冇卡咁耐
打呢隻反而係咁失誤

其實獅子猿算唔算難打？

點拉
係咪要UPGRADE哂

我都想問點解我拉唔到蜈公

夠膽parry佢其實唔難

劍聖劍你老母
又槍又長槍

兩下r2

呢排先玩仙鋒腳 發覺慣左一見下段就跳 之後先用仙鋒腳有時會慢左
好難改

R2 R2 R2 R1

櫻龍之後係咪有啲鬼佛去唔返？
大手城門樓，城門道，葦名城城鎮

P2易過p1

屌NG+2 加埋都係死左一次去到雙猿死左4次隻細猿死都唔肯郁一唔耐煩埋去就比2隻一齊SM

有冇人知第二格招式點解放？
冇追post

玩落去未會有 主線唔會miss

我見達哥未到金剛山已經有 但我都冇

打完弦一郎就有

想問下我係中bug定點
去到有個好多和尚嘅山峰
成個區啲敵人都古古怪怪咁
佢地攻擊意識低到以為唔識打人
跟住係條橋有個西式騎士 又係好似出黎搞笑咁
不停斬到佢跌落山就完
真係黑人問號

你點解會覺得自己中左bug
都係主線黎 但建議打完一郎先

啲人直頭唔識打人咁款

嗟怨之鬼係我ng+1 都卡到爛既boss
3階都冇咩變化
係隻野p2 p3 鐘意9跑晒時間
知道晒打法都打左好多次先過
失誤一野死
利申 開難同鐘鬼

點解可以咁屈機

1分鐘KO。。。。。。學到野了

打呢隻野又係要有耐性
要幾下完美parry先引到佢跳起直劈
我第一次打佢phase 2
果陣佢噴完血無啦啦bug左硬直左係度
斬極唔郁直接收左佢皮

如果錯過左3年前義父篇
咪拎唔到果到d念珠?

岩岩雙猿初見過左
隻乸既可以用爆竹升佢軀幹值
之後好快可以忍殺

油加 火吹箭＋爆竹

一階獅子猿 用左1個回藥

希望二階可以順利KO佢啦

一階係用爆竹都夠
留返二階用矛拉蟲

玩左咁耐終於爆機 轉頭返去清埋蹉怨之炎 就清晒所有boss

2週目 獅猿p1好似勁d 唔同1週目不過都打左幾次過到

2周目會自動加強難度???

係獅猿唔同左技 個p1 狂出技 唔識停 唔同1週目打個時

終於過左啦感動
屌佢老母獅子猿

要返工，冇你地玩得咁快

白金咗
三週目打修羅一心 1 take過

打完鐵甲人去邊
去山洞？
搵左好耐都無野

我想問如果我二周目只係想再攞交戰記憶，同埋開埋三年前同修羅的話，仙峰寺係咪完全唔駛去? (己攞拳法)

呀....唔係喎...要攞不死斬...冇野了..

水底無頭人

玩左50幾小時終於全成就左
玩到4周目

靈體破戒僧係咪必打?
點會一格血咁少係咪又有陰濕野

續集是咪去中國?

唔好開心得咁早

要打弦一郎
跟住去凹谷

難打陸續有黎

去左正殿拜大佛未

下次試下拉唔拉條蜈蚣

水生阿凛同佢個凛字一樣咁難打

放假最啱就係farm經驗
終於白金
二週目虎口階梯，最後幾個level大概9-10分鐘升1次

不如你睇下SPEED RUN點打先啦,屈爆竹都比到佢郁到已經FAIL想知點屈D BOSS一人係睇SPEEDRUN, 多數BOSS都郁唔到

都打到NG+2打左幾次啦,係有時個AI死都唔肯做野冇機會比你入姐

初玩
想問下平時格劍手掣係咪唔會震
完全feel唔到幾時會震
PS4

其實2 3周目無限神紙真係打咩尻都上神紙,大力好多

弦一郎前果隻拔刀boss 點打

2周目護身符好難打

齋擋就過架喎

企定定擋

P2 劍聖點樣近身安全玩

啱先清無頭肥佬好似中左bug
佢第一條命出緊原地大車輪再隱身果陣比我打到冇血再忍殺埋（忍殺果陣係插空氣）
點知第二條血全程變左透明，好彩我屈鬼屬頭笠過左
最後一隻先咁 冇得再試

劍聖一心真係搞唔撚掂

點無限神紙 攻略網好似唔見有講

你唔望果陣就發哂狂搞你
你望佢永遠係隻公後面

長時火花幫到你

無限買，300蚊張

打完破戒有無限神紙買,2同目會繼承

過左了
打完雙猿發現單丁一隻真係易打好多

玩完隻狼先發覺bb ds 係好撚易玩 卡緊弦一郎，除左衫好煩，唔識幾時格佢，打左兩粒幾鐘

呢樣嘢擺明係試驗性質

大家真係好犀利,我一周目打一心都卡咗八個鐘

呢隻我卡嘅時間同我卡最尾嗰隻劍聖嘅時間一樣耐

游水要鳩撳O真係好弱智

兩種玩法唔同 無得比

啱啱打完水底無頭人
淨圍圈跑等佢出劍氣先突刺佢一下再笠水，無腦磨死佢

貼實佢引佢無雙跟住識破佢
唔好比佢大到
佢除左衫仲廢

話說紫煙火花真係差d 用番長時仲好

發覺人地一食藥佢會即時追擊

冇絕對安全嘅方法，都係實牙實齒同佢打， 但係你可以留意下佢fing 完槍之後有時會吉埋來，你可以識破。
有時佢向後跳呢，好大機會會攞支手槍出嚟射，跟住又會吉埋來，你又可以識破，不過有時佢射手槍之後呢，會接下段攻擊，要睇清楚

屌你老母終於打贏劍聖
贏嗰次冇傷咁濟

點做到

其實劍聖都會。
但係你呢隻難嘅地方係佢識得飄走，變咗你好難真係損到佢血

佢就算P1 斬加危掃我都搞唔掂

同埋劍聖p2跳起打落地下果招，避會好過擋，但係，前題係你要離佢夠近，如果唔係好難避開

認真除咗打櫻龍嗰陣有返雷之外 平時係點撳出返雷?
L1+R1?

有冇人知

跳起之後R1

成日彈出彈入你玩曬啦
一擊脫離戰法都唔夠佢快
d攻擊又特別難擋

你p1貼住佢來打呢，佢好少出危。
其實P1個節奉係，貼埋去, 佢來來去去得幾招。
一係一文字舉手，你反應快可以避，反應慢最好就擋，擋完佢會出劍氣，你再step, 竹然後衝埋去偷佢幾刀。
一係就拔刀術，你反應極快可以格，high risk high gain, 但係我建議後退，等佢出完招偷兩刀好過。拔刀術佢儲緊氣唔好斬佢，如果唔係你起碼食一刀。
一係四連斬，練多d就可以完美格。

劍聖P1重廢過弦一郎

雙獅猿好易打 做咩個個都話難

有幾多個話難

通常捉佢天外飛仙果招，格格格格，然後跳踩頭。佢p1成日咁出, 所以p1好打d.
但係p2佢冇乜破綻。佢 p2明顯少左好多天外飛仙。同埋成日出果招上挑。你唯有求神拜佛佢飛多幾下比你捉。
其他boss，even劍聖，佢就算回氣通常你格到，都斬到佢一兩刀，你磨磨下，佢都會越回越慢，呢隻真係屌那星，你平A佢，佢即刻變鬼走佬

之前好多人話卡

過了過了

佢AI唔合作係可以好煩,我第一次打隻細好撚合作不停比我斬爆竹斬,10零秒就死左,NG+都冇咩問題,岩岩打NG+2佢死都唔肯出招剩係係隻公的後面,隻公一出COMBO佢就不停偷打煩撚到

二周目唔想再打義父

一次過解晒三個咪得囉

同埋呢隻好陰濕
成日轉轉轉到你暈陀陀跟住打你背脊
冇咩招可以用識破
頭先過到原來真係要擋佢招亂舞

跟住點解咁快打破戒僧

屌玩緊三周目唔得得左
打完櫻龍第二次入侵點出返去

搵到了 原來係個窗口

我岩岩先過一週鐘鬼
打左三日打到虛脫（gameplay時間我估九個鐘左右，打兩三個鐘過唔到唔夠精神就放棄）
終於明點解大家咁唔鍾意呢隻boss, 判定大到無倫，就算記熟左招，企位唔靚就點要都食招，又會跳老年咁遠
變到抽獎抽岩佢出招次序就好順

有冇人知左上呢一格要點樣先開到

仙峰最後果招

過左一周目知道點打
之後果D都好易

不過我印象中好似有人講過呢隻可以用銹丸打

打完弦一朗點會唔識打呢隻，佢得2 3招起手，冇突刺，危就一定係跳，仲要上一刀/上個combo好明顯下一下就係危，除非你擋到爆軀幹否則尻擋最多都係打和，你想磨佢血反而比佢連combo連死你，根本你企定定等佢佢得2招，一係遠處慢慢轉個圈斬一下跟住下掃，一係轉個圈劍高舉過頭然後combo接下掃，得呢2招，擋完combo踩頭已經2成軀幹，擋幾次已經殺一條血